望你班仆街炒ps5,炒燶

成日屌人炒樓，自己就走去炒ps5

買唔到啊?

難d

唔會買